共產黨香港支部既廣告賣到去法國了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可